食食下飯俾人抄牌..個feel勁怪

好耐無出街食飯, 岩岩放工見譚仔冇咩人, 諗住求其快食就行左入去, 點知食食下有個男仔走入黎, 都係自己1個食.

我初時都冇為意~但重點係, 明明周圍咁多吉枱, 佢就偏偏坐係我對面果張, 仲同我兩眼望兩眼, 仲要望左唔止一次, 我咁大個女都未試過咁樣俾個男仔望,所以都避開佢眼神,望電話算..但其實覺得種感覺唔係太舒服, 快d食完走就算

之後都正正常常食野,但差唔多食完野走人之際,佢突然遞左張紙過黎,竟然問我: 「可唔可以寫低你個電話,做個朋友?」

而家呢個年代仲會有人咁樣識女仔?
仲要直接問電話,你話如果你問fb/ig我都有可能俾你既.......

我已經本能反應之下擰頭,埋單走人,之後見到佢好似幾失望..........但咁樣識女仔都真係幾奇怪

Lm

你一時男一時女 點搞
gay post

而家唔興係街識女仔
慣左睇岩就直接抽插佢
瘋狂抽插完扮無事繼續行街
反正香港都無法治

基友？

有咩

gay

而家武漢肺炎未完
點會坐陌生人對面食飯

條友想播毒咋下話

ac共用
個個post都問

起完底
你一時男 一時女
膠都廢事俾

我都少少驚

你個樣似做雞，想下次鳩痕幫襯你

扮無事？

基路難行

笑咗

點樣奇怪
我覺得佢都係想主動啲反正本身都係陌路人，如果你唔比咁都只係陌路人
要電話會唔會係本身無用開fb/ig
其實都係一種聯絡方式，睇你有無意思同佢交換

幫下推得唔得 九十二籤手足既訊息....

(緊急)(突發)(九十二籤手足)(放炸彈封關手足)(眾籌)香港革命軍要經費